想換顯卡 點知個火牛夠唔夠做

4年前整左部機
550W/500W 火牛
CPU i5-3470
Asus p8b75-v
ddr3 8 gb ram
想換 GTX 1060 3G/6G

但唔知粒火牛夠唔夠力推 定 底版洗唔洗換 plz plz plz help me

走啦 你好撚危險

我同你啲件差唔多
I5-4440
H81m
8gb ddr3
1060 3gb
行緊500w 80+牛

正常都夠

就算唔足火 500W 12V輸出都唔會少得去邊

留意返火牛有冇原生PCI-E 6+2PIN

有D GTX1060要食8PIN

快啲走啊樓主

你冇撚野呀？

利申：我同你差唔多一樣
i5-3470
8GB DDR3
Gigabyte B75M-D3H
MSI GTX660 2GB
CORSAIR CX500

諗住唔換頂多年

你冇撚野啊 ？

顯卡 顯卡 顯卡 我都唔明點解呢個會係支乃字 由我第一次接觸呢個term 係中學老師教我

摩摩达

最正宗應該叫圖像加速器

証明洗腦教育喺香港佔領地推行得幾咁成功
消滅佢個原有文化先係利害

換個GTR牛就夠

講顯示卡唔係好難咋？
或者display卡都唔難啫？

顯卡？我顯你老母啦！大陸鳩

自膠 我想覆下面果個

冇計 連登多小學雞 唯有打多個字就佢地

我小學已經聽過顯卡呢個terms

聽過代表無錯

咪撚打少個字啦 係顯示卡 顯示卡 顯示卡啊!!
係唔係支那字都唔重要 無人證明到出處
有時我仲會覺得係香港講先 香港人懶成日簡化全名 e.g 尖咀,港大城大
見到[顯你老母卡]就煩

10鳩幾20年前都係叫顯卡 嗰陣支那連顯卡都買唔起啦 有咩問題 好明顯係大陸狗學我哋啦 = =

不如叫圖像卡 圖形卡啦弱智們

顯卡就顯卡啦
不嬲10幾年前到依家都係叫顯卡
歡迎負皮

表情撚，死撚開啦

唔撚俾？ 打鳩我囉

一撚樣個名有個Deal字,你就用蝗語?咪撚影衰我喎

係啊，死翻去5p 啦

定律黎架嘛 係連登講顯示卡 就好似豬閪炒荷蘭豆一樣

( Show Blocked User - Isuck )
單機啦

( Show Blocked User - BigDeal哥 )

( Show Blocked User - 最後帽事嘅 )

上面班5p仔同支那仔死撚開啦

夠18歲未？以前既老師全部都係講顯示卡，兩登都屌咗好多年，第一日上？咁鐘意用大陸term你唔上大陸百度問？

( Show Blocked User - Isuck )

Show Blocked User - 中出即飛天俠

Show Blocked User - 金正奀

Show Blocked User - Soduim_Peroxide

簡化真係好撚柒 仲大條道理

打句顯卡d執著臭毒能就嬲到面都紅晒

都唔使咁遠上百度,跌吉epc都夠班仆街顯鳩飽佢,係要上連登博屌,你話唔係收咗order上來踩埸我都唔信

冇野架,睇下你出post有乜目的,你想正正經經問野比個柒term搞到成版顯你老母自己攞來面懵
你想上來踩場咁我地出張圖又唔使力

講到自己好撚優越咁，屌佢果班就算真係毒撚黎，都唔代表你地啱架喎
再者唔緊要架，咁勁就唔洗一黎問啦電腦白痴樓主

見到張圖痛撚死

打和! 以後用文言文!

唔好再用香港話即係？

人地係要消滅香港文化

廿尻幾年前
voodoo嗰啲
嗌 3d卡 圖形卡 就聽過
大陸哩真係大陸喱 一野就露底

樓主有冇火牛型號 因為唔知你500w定550w
以你成部電腦嚟講 450w火牛都夠
我睇你的嗰火牛用四年
如果唔係咩高階型號 建議換嗰新
不過你唔想晒錢嘅話 就繼續用啦